“时光胶囊”让用户体验45到60分钟的线性内容，但听起来它也是为了支持进一步的探索和额外的访问而设计的。苹果推出了一款新的AR体验，该体验与“为全人类服务”相关，Anthony Ha，2021年2月11日，TechCrunch
到切萨皮克和俄亥俄运河国家历史公园参观仅需向西23英里。4次令人敬畏的国家公园冬季公路之旅|梅根·迈克尔逊| 2021年2月11日|户外在线
此后，该机构将其与承包商Allied Universal的协议延长至2021年底，以允许MTS的新安全总监在这一过程中发挥更大的作用，并进行因冠状病毒限制而变得复杂的访问。MTS Review建议进行更改，但没有进行全面评估| Lisa Halverstadt | 2021年2月5日|圣地亚哥之声
布雷格曼说，在他弟弟年轻的时候去看望他意味着要和他一起去看急诊。马里兰州的一名律师在警方对可能的入室行窃作出回应后被发现死在家中|凯蒂·梅特勒、彼得·赫尔曼| 2021年2月5日|华盛顿邮报|
只有了解如何让客户满意的公司才能实施有效的客户体验战略，使访问值得重复。新冠病毒和检疫正在推动非接触式零售体验| Trevor Grigoruk | 2021年2月1日| Digiday
你会比你想象的更快地让你亲爱的父亲回来，你可以随时拜访他并与他交流。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野兽
他没有费心去参观伊瓜拉，学生们被绑架和杀害的地方。为什么墨西哥人对奥巴马周二的重要会议感到愤怒？小鲁本·纳瓦雷特2015年1月6日《每日野兽》
在他的职权范围内，我们的访问和兴趣给他和他的同行们带来了兴奋。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼尔·莱文在阿拉玛出生
5月9日是莫斯科纪念二战“胜利日”，克劳斯对俄罗斯大使馆进行了一次引人注目的访问。自由主义英雄瓦茨拉夫·克劳斯（Vaclav Klaus）被卡托研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野兽》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
两个普拉多都有足够的魔力，在你拜访他们之后，整个世界都会像他们的礼品店一样呆上几个小时。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
当女人们来的时候，他正准备去西区与普鲁伊特夫人进行日常的会面。宅基地主人奥斯卡·米切奥
这个街区的伟大首领M'Bongo，对我丈夫进行了一次正式的拜访。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
大堤：由一位杰出人士在上午进行的隆重参观。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
我真的应该去看看我在加利福尼亚的庄园，我一直想去看看美国的那一部分。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
1868年春天，他被母亲带到英国访问，同年，他的妹妹在那里出生。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林